Windows Hello 求助

用緊lenovo thinkpad x270， update完windows之後冇左指紋登入個功能，請問各位ching咁係咪正常定要攞去整？

這裡是軟件台